大丁算唔算終極分化Boss?

以前借完高登上位就屌人，但一扮完黃打卡後就有班盲粉出現。
有100萬買料但要叫人請食30萬沙律，仲要無哂影。
近排仲無腦出言公審拍片budget同夾公仔班人搞分化。

點解大家要為左一條垃圾放棄一班黃絲?

你似d 拉

我無咁高level。只係一向唔妥佢

正宗冇料扮四條
重未交代宣傳藍店單野

係喎仲有單野

以前我都好討厭佢，但今次佢肯企出黎，叫改觀，近排伍公子屌佢尻up，佢又肯fc道歉，又贏左一堆民心，算啦，佢肯做黃野，就由佢先，之後光復之日，佢既本性又出返黎的話，一樣落返黎

食沙律可以點證明啊!?
拍條making of出黎好唔好??

究竟佢有無幫到手足食沙律永遠都無法證實
除非班狗拎warrant搜佢屋起到證據 但無人想咁啦
同埋 食沙律呢啲籌旗你唔信個搞手就千祈唔好捐 唔係嘅話最終盞得個嘈字

完全冇興趣睇佢 黃都係咁話

發夢見到之前有巴打開post話揾過佢幫，貼埋對話出黎。但都係唔幫手
但佢有成球點解要問人拎錢? 轉頭又宣傳藍店?
仲要買人血figure拎出去打卡

仲有咩人唔夠黃？一次過拎出黎批鬥！

樓主快d交貨

拉

總會有班人出黎屌同路人

又想撩起班HATERS 出黎搞分化, 低質手段

龍門已經有專人長駐抹黑
我提意做9光榮

我唔明點解伍公子咁知行規又唔出黎幫612基金班音響佬出聲？